澳洲working holiday取暖區

點呀 死得未
想返香港未

利申 十月到 做過送貨 搬嘢 生果包裝
而家爭30日夠88日
準備做另一個生果包裝集埋佢

留名學嘢 想遲啲去

巴打點搵到呢d工？
ps 做梗包裝

有咩好adore
唔好玩 錢少 攰
我都想搵啲返得開心嘅

答返你先
送貨喺app搵 叫今日悉尼
搬嘢frd介紹
一份生果包裝係中介介紹
一份自己打電話逐間問

我想北上昆州，有無人接濟下

我五月都上

巴打有咩好路數

唔好玩仲留係度？
adore因為你個d工好似都係時薪

儲88日嘛
巴打包裝逐件計？

時薪
做過時薪返唔到轉頭

btw 儲夠之後諗住做咩？

喺邊頭做

去cairns玩 hea住做

Victoria d鎮仔

其實大概儲夠幾錢先可以純玩
諗住由Melbourne 玩上去Brisbane

我有好路數就唔使人接濟啦

純玩都有好多種，唔同玩法有唔同筆直，點答你好

睇你現幾耐同點玩法啵
年頭連續兩次road trip
加埋廿幾日
用咗兩皮

冇入台灣人/香港人啲grp咩

2皮港幣呀可？
廿幾日由邊玩到邊？住Motel？

吹水多咋喎
貼得出嚟谷十有九都係伏工

話說你有無工介紹下，就快食谷種

係港紙
我租campervan自駕玩
一次mel玩great ocean road再上返syd
一次syd上sunshine coast再落返syd
喺mel同syd各住咗一晚酒店
其餘多數showground，10蚊晚
偷雞泊街瞓都試過兩晚
沙灘最正 冇蚊冇人又有風 起身直接衝落海